比起同靚女上過床，屌過豬閪威得多

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣，甚至同你上過床都未必記得。

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個。

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇，因為依份勇氣絕對唔係人人都有。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨同覺悟。依啲男人可以話萬中無一，因為絕大部分男人冇靚女或者普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。所以能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

問下你自己，你甘願成為一個平庸嘅男人咩？
做男人，一定要做啲轟轟烈烈嘅嘢先不枉此生

樓主幾時屌驢仔？
又有勇氣又無人屌過

想屌你多啲

呢個真 豬閪係有種邪淫嘅氣質
利申 A5 豬閪獵人

請受小弟一拜

我認我冇勇氣

又loop

唔建議咁flirty

因為你好dirty

Please don't be so shirty

I'm looking for a girl called Shirley

有 有杜生同暴龍哥

I play basketball like steph curry

My favorite fruit is strawberry

You make my eyes blurry

以為講緊4隻腳嗰啲豬閪

用左啤梨哥思維... 屌你老母特首你屌過未丫

問題係唔想屌豬閪

就屌梗係屌男人啦on9

樓主江郎才盡 已經出唔到高水準膠po 喺度出多次之前嘅po

開咗1300個po喇大佬